Sennheiser BT T100同BTD 500可唔可以用係PS4度？

而PS4用緊creative bt-w2，耳機用airpod，但有時會單邊冇聲，甚至無曬聲所以想試下轉用其他藍牙發射器

有冇巴打知sennheiser呢2款可唔可以用係ps4度？如果2款都得，邊一款比較穩定？